{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045365",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=70273&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주하늘풍경펜션"
    },
    "text": "松林の中の清浄地域に位置するヨーロッパ風エコペンションは、広い庭園と単独バーベキュー場、大型駐車場を提供し、家族にリラックスできる空間を提供しています。 ペンション周辺には仏国寺と車で8分の距離にある慶州普門観光団地、4分の距離にある石窟庵など、様々な観光地が位置しています。 防疫事項は徹底的に実施され、手指消毒剤とマスクの着用は全職員が必須で準備しています。 入室時間は午後4時で退室時間は12時以降です。 ペンション内では無料Wi-Fiが提供されており、すべての客室は禁煙で駐車が可能です。 愛犬1匹当たりの追加料金が加算され、最大2匹まで同伴入室が可能です。 バーベキュー施設は炭とグリル装備のレンタルが可能で、4名基準で20,000ウォンであり、追加人数が増える場合、1名当たり5,000ウォンの追加料金が発生します。 ペンションには単独バーベキュー場と冬のためのストーブも完備されています。 入室の際には最大人数の超過が不可能であり、各訪問客は入室制限されます。 また、客室内では肉類、天ぷら類、魚類は調理できず、保護者同伴なしでは未成年者のご利用は不可能です。 画像は実際と異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損は利用者の責任となります。 また、火災の危険物質である火薬や爆竹のような物質は使用が禁止され、ゴミは指定された場所に分離して捨てなければなりません。 このような情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室の料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このエコペンションはどのような設備を提供していますか？",
            "answer": "広い庭園と単独バーベキュー場、大型駐車場を提供しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "仏国寺や慶州普門観光団地、石窟庵などがあります。"
        },
        {
            "question": "防疫対策はどのように行われていますか？",
            "answer": "徹底的に手指消毒剤とマスクの着用を実施しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は午後4時で退室時間は12時以降です。"
        },
        {
            "question": "ペンション内では何が提供されていますか？",
            "answer": "無料Wi-Fiが提供されており、禁煙の客室と駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "ペットは同伴入室できますか？",
            "answer": "はい、愛犬1匹当たりの追加料金が加算され、最大2匹まで同伴入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー施設は4名基準で20,000ウォンであり、追加人数が増える場合、1名当たり5,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペンション内のバーベキュー施設は何が備えられていますか？",
            "answer": "バーベキュー施設には炭とグリル装備のレンタルが可能です。また、単独バーベキュー場と冬のためのストーブも完備されています。"
        },
        {
            "question": "入室の際に制限はありますか？",
            "answer": "最大人数を超えることはできず、各訪問客は入室制限されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者なしで利用できますか？",
            "answer": "いいえ、保護者同伴なしでは未成年者のご利用は不可能です。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損は誰の責任ですか？",
            "answer": "利用者の責任となります。"
        },
        {
            "question": "火災の危険物質やゴミの処理についてはどのような注意事項がありますか？",
            "answer": "火災の危険物質は使用が禁止され、ゴミは指定された場所に分離して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの料金や設備情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの事情により情報が変更される場合があります。オンシーズンには一部の客室の料金が変動する可能性もあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 474,
        "QA": 546
    }
}